成報又話大粒墨同689 收皮ge?

唔講咁多，習大好波

華夏撚呢？
江權派內戰撚呢

有大單野既時候佢地自然會出現維穩架啦

唔好講笑，好多連登傻仔仲信

次次擺低 當局內人好撚柒

康樂棋冠軍

比D時間維尼

支爆先定江派收皮先

收極都未掂

盤棋捉撚完未

國情撚呢喂

連成報都信個班真係要去驗智商 可能可以申請傷殘津貼

明升暗降呀

常委幾時決定
雜編係唔係做三屆

佐為都唔夠習大大捉啦

拎綜援飲早茶飲到11點幾果班

搵AlphaGo捉啦

宇智波騙你